唔好再玩紙盒，一陣工聯會放個真既入我地數點算？

真係要割，工聯會67做得出唔怕再做

你都痴撚線 你有咩證據證明到係咩人放
拉

拉